= FEATURE: HackThis Coding 1 

[.step-list]
* Iniciar sesión en HackThis https://www.hackthis.co.uk[HackThis]
* Para resolver el reto https://www.hackthis.co.uk/levels/intermediate/1 [Coding level 1]

== Background:

[.step-list]

* *Dado* un mensaje el cual nos indica que debemos organizar una serie de palabras por orden alfabetico, con el mismo formato, teniendo en cuenta un timer de 5seg. (e.g ant, badger, cattle, zebra)

* *Y* una lista de palabras, que esta en un textarea 

=== Scenario: Organizar la lista de palabras entregada en el textarea y enviar la lista organizada como respuesta. 

[.step-list]
* *Dado* una lista de palabras, sin ningun orden.

* *Y* un timer que empieza desde los 5s.

* *Cuando* codifico un pequeño script en python por el cual me logeo en hackthis, obtengo la lista de palabras del textarea

* *Y* organizo la lista en orden alfabetico, con el formato establecido

* *Y* envio la nueva cadena como respuesta con el método POST 

* *Entonces* yo debería completar el reto. 

[source, python]
----
#!/usr/bin/python

from bs4 import BeautifulSoup

import requests
import sys

username = '<username>'
password = '<password>'

url = 'https://www.hackthis.co.uk/levels/coding/1'
login = 'https://www.hackthis.co.uk/?login'

login_data = {"username" : username, "password" : password }

session = requests.Session()
session.post(login, data=login_data)

response = session.get(url).text

soup = BeautifulSoup(response, 'html.parser')

ary = []
line = soup.textarea.get_text()
out = ""
words_array = line.split(' ')

ary = [item.encode('ascii').replace(",","") for item in words_array]

ary.sort()

for i in range(len(ary)):
    if i == len(ary)-1:
        out += str(ary[i])
    else:
        out += str(ary[i]) + ", "

answer = soup.find("textarea", {"name" : 'answer'})

payload = {"answer" : out}

response = session.post(url, payload)

print response
----
